一日最衰都係佔中【最新】本港1月零售銷售跌幅擴大至13.6%

【最新】本港1月零售銷售跌幅擴大至13.6%，跌幅較預期大，連跌24個月

零售銷售下跌.... 不包括超級市場, 食品 .....

姐係19年2月已經跌緊

想屈反送中定占中

香港根本唔需要咁多零售

反佔中

Don don

又有國安法
又有疫苗
冇晒民主派
點解會咁架

但係零售又確實養活咗好多人，不論前線又或後勤。

Donki...

donki同商場人流指數都冇就知唔駛睇

佔中衰過沙士呀!

隨咗日常飲食之外 要買嘢都amazon，吹？

無影響⋯無影響⋯